還記著結他的和絃 也許餘情未了

其實唔係想放低枝結他
只係無奈

放你老母

屌你老母